香港人根本唔配有浪卡

個個都淨係掛住8號8號

有冇人關心過浪卡呀！

冇呀！

個個都寡情薄義！

邊位呀

無人識你牙

浪卡

咁你唔你香港人

道友打機

冇浪卡咪要白卡囉

邊個有理過熱帶風暴浪卡呀
屌你哋老母

追風

係手足嘅一齊去追風！

食撚屎啦